覺唔覺d人成日問”點解美斯表現咁好冇人開post”好反智?

美斯晨早上咗神枱啦冚家鏟，仲洗你班撚屌吹奏咩

系，更加突顯樓主開po反開po講美斯智商更高

梗係啦，
我智商高過 霍金同愛恩斯坦
同
美斯好波

係不變嘅定律嚟

覺唔覺d人開post問覺唔覺d人成日問”點解美斯表現咁好冇人開post”好反智?好反智?

樓主覺得摩迪實至名歸仲好笑啦

唔覺
佢地都唔係人

唔覺

係

過唔到

都係